[整合&決策] Re: 聽日入葵芳 定 塞機場

原Post: ［置頂］一句講曬，聽日入葵芳 定 塞機場

上Post 建議考慮明天轉去機場，舉行了一個簡單的投票，結果意見不一。為免825 被分化/ 分流，故此Post嘗試總結雙方利弊，供手足參考，共同思考 825的安排。

（此刻前線手足仍在水深火熱之中，不一定能分神在此。謝謝你們。）

前提:
1. 明天不分流。All in 一個地方。
2. 不分早晚兩場/ 前後兩場。轉場風險大 (流失人流)。
3. 必須合流。不分化，不割蓆。 825 All in 一個地方。

方案一：All in 葵青。
時間 14：30
集合：葵涌運動場。
行動：15：00 遊行至荃灣公園，集會至20：00。
特別回應：85荃灣斬人，811葵芳站內放Tear Gas。

優勢：
1）文宣工作完善，確保人數夠多。
2）能接觸社區不同人士，收宣傳85、811之效。
3）地理位置可進可退，不至被圍捕。

缺點：
1）警方準備充足，可預先安排港鐵、內鬼、物資等。
2）社區示威並不動搖香港金融/經濟發展，對政局影響有限。

方案二：突襲機場。
時間 13：00
集合：東涌站。
行動：塞機場，方法參考824「和你塞」。
特別回應：又爆眼。［白色恐怖］國泰、港龍、民航處員工遭清算。

優勢：
1）航空業是牽一髮動全身，踢春袋影響大。
2）聲援正遭清算的航空業界。
3）警方清場較有顧忌。

缺點：
1）文宣工作只有最多12小時，有分流風險。
2）有禁制令。
3）塞機場是香港人的最後手段，輕易使用有「濫用」之嫌，不利日後的機場行動。（一鼓作氣，再而衰，三而竭。）
4）若警方不顧一切執意出手，有團滅風險。

決策：

正評：投方案一。

負評：投方案二。

［此非大台。］
無論如果，投票結果是一個參考，是我們每一個的聲音。不要謾罵意見不合之同伴，我們走到今天是因為有我們不分化、不割蓆。在中共面前，我們沒有罵同伴的本錢。

明天出門前，希望手足們都有了共識，只All in 一個地方，不要分流。因為我們要嬴，一定要嬴。

推十次

九

八

七

六

五

四

三

二

一

推你老母

咪撚再廢話 聽日全世界入機場

機場呀 屌……

機埸真係春袋
勇武手足又唔洗出去街頭駁命

聽日睇下封唔封站先決定啦

Why not both

Push

好多人無上連登/ 無追得咁貼
咁急轉機場其實點都做唔到all in